琴晚小馬寶寶細細聲同我講

老婆：我好想食莊月明格仔餅
我：

-.-

鏗哥有冇食過？

老婆，佢朝早整定，我叫佢夜晚反熱

無

好失敗

咁唔新鮮

十卜常仔
好耐無見